保皇黨開記者會講尋日機場單野比人撚到發嬲提早走

link唔貼
比人係咁問元朗荃灣單野同公安
鯨子倒吞一口涼氣

記者問咩問題？

佢地話尋日係恐怖襲擊
然後個個都問元朗荃灣係唔係恐怖襲擊
佢地只會講譴責一切暴力
露晒底
個三個支那人比人打中外媒無咩反應
反而仲問係唔係公安，佢地答無論咩身份都唔可以用暴力
即係係公安黎
中外媒都覺得個三個支那人比人打無咩意外

冇link點討論啊

唔建議入去加view

26:00開始

鯨子歎氣支咪收晒入去

呢班on9都有今日勒

根本支那用恐怖襲擊去spin係on鳩，元朗單野傷四十幾人，仲要明刀明槍，計呢單都有排計

衝出嚟柒

仲敢伸個頭出嚟
咬實721 811就得
支唔支持警察只告黑衫暴動唔拉白衫打人
支唔支持警察近距離headshot示威者
支唔支持地鐵站內放tear gas

屍殺列車打到血流披面就譴責暴力 機場係咁易打個公安就恐襲

感覺上外媒對阻人上機比打環時仲大反應
可能我地同外國人對抗爭者既道德條線有唔同

幾個都比人撚到嬲嬲豬

機場只係爭執，但元朗絕對係恐襲